# employee

### Установка

make install

### Проверка

make test

### Дальнейшие варианты развития

1. Разбить сервис на отдельные хендлеры
2. Разделить чтение и запись(только чтобы показать что такое возможно, не более)
